文宣—抗爭手冊&卡片（已完成）歡迎大家幫手印同派

感謝大家幫手，抗爭手冊&抗爭卡片已經完成，在此開放link俾大家。我哋亦都印咗千幾份陸續派緊出去

抗爭卡片：

中文版：

英文版：

抗爭手冊：

中文版：

英文版：

抗爭卡片：放係手機套內、銀包內，被捕時可以睇番救護、律師電話同捕被須知

抗爭手冊：俾身邊的人/非緊急人士查閱

歡迎大家下載，派俾各位手足

推

再推

Push

push

大戰在即